斥資10億！亞洲最大「漫威樂園」 僅215天就熄燈

圖文／鏡週刊
去年6月底才風光揭幕的「泰國漫威基地」（The Marvel Experience Thailand），才營運短短半年多，就宣告任務終止。
號稱全亞洲最大的「泰國漫威基地」座落於曼谷郊區，占地達20,000平方公尺，當初斥資10億泰銖（約新台幣10億元）打造而成，於去年6月29日風光開幕，還大舉登上各國媒體版面，成為曼谷推廣國際觀光新景點。
該樂園結合購物商場，除了有體驗區之外，還包括復仇者聯盟的主題咖啡、漫威主題商店和兒童遊戲區，以360度半球體狀的3D螢幕和4D動感影院為兩大亮點。購票時還可獲得身分認證，得到神盾局識別證留念，吸引許多漫威迷大老遠飛到泰國，只為一睹風采。

然而漫威基地的門票並不便宜，每張要價1,500泰銖（約新台幣1,500元），因此不少遊客反映雖然有趣，但門票和商品都太過昂貴，相當不值得，且該樂園位於曼谷郊區，交通相對耗時。
可能是上述因素，讓遊客卻步，才營運短短半年，日前官方粉絲團竟突然宣布將於本月29日停止營業，並提醒若持有2019年3月31日到期的門票，可於1月29日前使用，或於1月30日至3月31日間辦理現場或線上退費。
不過，官方終止任務的公告也偷偷為漫威未來計畫留下伏筆，提及「為每個人打造的全新終極娛樂很快就會到來」（The new ultimate fun for everyone will arrive soon.），再度挑起漫威迷的期待。

再次證明dc>>>>>>>>>>>>>>>>>>marvel

漫威基地的門票並不便宜，每張要價1,500泰銖（約新台幣1,500元）

咁樣都算貴？

對遊客來說，樂園入場券$500up 走唔甩啦

有幾差呀 咁快收皮

dc又贏

泰國黎講算貴啦, 去得泰國有幾多人會去

對台仔嚟講好多啦

自己google下 呢個極呃錢

聽都未聽過
知既話應該會去下

Thanos做既

去過 伏到仆街

有幾伏？

10月份去過，咁架價錢，真係一個伏。

2.5億港幣起到個 theme park?
平到咁唔方好啦

慘在佢唔係樂園，叫展館就差唔多
利申：睇過冲遊泰國介紹，已經知伏到仆街

殘體慎入
【曼谷新景點】試玩Marvel體驗館記者：中伏多過好玩

講個笑話比大家聽：marvel land

彭慧中有介紹過

屌你有原link唔去去埋晒啲content farm俾人賺view

明明有apple條link，係要link去大陸網

原來係抄蘋果日報
岩岩用Google Search見唔到蘋果，剩係見到大陸網

uae 個個樂園都500以上

點會拿uae果堆嚟同呢個比較

好彩收咗皮 呢舊野你唔係果種會入場睇幾次復仇者3咁嘅die hard fans都唔應該去

去左法拉利世界 覺得一般般 機動遊戲太辛苦

就咁google睇遊記 Ferrari World點都正常過呢個

唔係到到地方都好似香港人咁有錢

要370左右
好少嘢睇？

半個鐘就玩完就梗係唔值，
我睇人妖show唔好。

睇片 兒童區仲有feel過間館

哎呀marvel主題樂園無左，咁咪得番d...誒有dc主題樂園去咩

on9 10 億起到d 咩撚野， 商場都起唔撚到啦

Thai marvel

人地台灣人嘅工資水平
btw 10億新台幣

個到d人窮

360億

垃圾英雄片

因漫

屌打

END GAME

你哋search下入面啲1:1 figure就知應該執笠

你話入面提供gogobar/泰國浴服務就話多人去姐

垃圾國家

泰國仲衰過中國
完全唔入流第三世界國家

好搞唔搞,去泰國搞死撚硬啦
諗起d 泰國音講野就想笑

迪士尼個ironman都好玩過呢個垃圾

得個細展館 都敢叫樂園

同商場入面搞既event 差唔多
擺幾個1:1公仔 人地hot toys果d仲型啦